觀塘道晚晚黎明行動

塞到仆街，幾個字都行唔到100米

平時一落雨就塞成個鐘。

屌你老母呀，啟業村去九龍灣站用左20分鐘